[文宣組]有無巴絲可以將警察起底案依單柒嘢推上國際？

FB IG搵嘅相post上網當黑客警犬真係柒到仆街
好想外國人都知道

要聯絡到比人拉左果個巴打先

唔好當笑話咁傳
要包裝成白色恐怖、人權自由受中國控制云云
比各國有位入

推